[懶人包] 社會信用系統｜踢爆社會信用系統恐怖真相｜

成個送中修例陽謀都係同本來打算係香港、澳門實行0既社會信用系統&智慧燈柱有關，如果唔想以後成世人好似動物園入面D猩猩咁比人監住，記得唔好忘記提醒你的家人朋友依個社會信用系統係幾恐怖。你諗下如果維園、摭打花園裝晒智慧燈柱，仲有幾多和理非敢出來集會? 更加唔好講罷工! 由你出門口到公司都比人Mon到實! 請睇片:

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜如何消滅一國兩制？ 關你咩事？ 香港大限唔係2047，而係2020？ 政府整盤棋局，完全拆穿

自推十次

幫推
真係痴撚線
白色恐怖

推

成個香港變左監房

收埋自己係屋企都會突然有社工拍門，話要拯救隱青/中/老

明明已經殺到埋身
但係社會信用系統永遠都咁少關注
睇黎好多連登仔都已經疊埋心水做奴隷

可能太多野發生緊。但係依壇野其實仲恐怖過721

真係好撚得人驚
真係實施一定大把人比人扣到負分之後要去集中營

支共為求維穩真係可能整個集中營for HK!

屌你以為攬炒覆左我～
幫你推下啦

2020冇普選香港收得皮

多謝爸打支持！

越多人醒越好！！！

社會信用系統
全港海陸空智慧燈柱
國產手機/電器
大數據
送中
23條立法

多戲支持

現促請政府盡快回應以下訴求：
1. 成立獨立調查委員會；
2. 調查七月廿一日元朗事件涉嫌警黑合作；
3. 正式撤回《逃犯條例》；
4. 撒銷暴動定性；
5. 釋放所有被捕的抗爭者；
6. 立即實行雙普選。------->立法禁止所有侵犯私隱政策

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

麻包袋

真係殺到埋身! 遲早會因為香港人善忘而實施

有無人英文好可以上whitehouse攪轉？

Push

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

有用

plz share
好多人唔知

推到有英文人出whitehouse

推夠1001啦

仲唔推

如果係香港出，應該會微調
圍村人出去打人會加分
警畜失控又會加分

支持何妖 +100

呢個真係好恐怖 推

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

光復香港 時代革命
寧為玉碎 不為瓦全

小弟只是幫手推，但多謝支持

[不合作運動]嗰d聲稱想要人幫你罷工既人入黎

明明已經有咩咁恐怖嘅例子
見到啲人仲未醒
仲係照飲喜茶影靚相
就好撚嬲
幾時先醒呀港豬
輸咗連人權都冇呀

社會信用系統會損害港人一直引以為傲的生活自由，相信黃底藍底，老中青，都唔會支持。文宣要搞搞佢。

飲喜茶影靚相全部變晒支共大數據
食得多 -100分
食西餐 -100分
飲可樂 -100分
離婚 --- 扣到唔比離婚

支持

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

PUSH

多謝你

白兵，多謝你啲片

做最好的盡備

做最壞的打算

Pish

國歌法
普教中
智慧燈柱
新身分證
新護照
社會信用系統
明日大愚
大灣區

只有實行雙普選先至能夠停止依堆野